香港人意志真係好撚強大，明知以卵擊石，都願意主動撞埋去，引到幅高牆每次都要以高成本防禦

重要危險到隨時高牆倒下

尊重每位真手足

老鳳認同

香港人好嘢！

反對＝五毛PR.

勿打J
但同時勿否定香港人付出

而家五毛好鐘意搵人出黎打J
之後搵人出黎屌人打J
兩邊狂互屌
之後瘋狂宣傳犬儒思想
遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

咩叫送頭

依個係每一位手足既信念
每一位都知個風險
亦都知唔出去既後果

所以我地要做既就係

國際戰線要人,方法好簡單,follow依個小白鼠先生,每日開佢page碌落去佢轉咩你like & forward就得

又打J....

點解你會覺得我無就屌左先

我出左去 你有無出先

打 J 係指支那

打J好過放灰

打J有做而有可能
放負唔做而直程無可能

因為我唔8掛坐係度
見黑警就退

係怕死好遠嫁啦
只係唔好採抄過2次牌

啲成本喺雞蛋到提取

重有家下拉左1萬人
咁係唔係代表最勁都只係1萬人出

五毛又好嬲好嬲

未埋數未知

不過家下高牆條數出緊黎都唔細咁囉

支持紫青妹妹